如果一張Pokémon卡可以值10萬美金

咁一隻冰火版「真天魔透明公仔」依家可以值幾錢 ?
話晒全球限量6隻 全新未開點都值100萬 (好似係)

Btw 咁就差唔多10年

炒到上幾億了